6.12航拍片

有幾個鏡頭影到中信出面情況
希望會有多啲片出啦
發夢嗰日喺嗰個位真係好撚慘

高汁